又話攬炒攬炒，屌你老母失業率仲係接近歷史低位

搞咁多嘢，攬條毛咩

和你shop已經有成效 堅持多陣啦

使唔使搵人許下承諾 下年失業率高過沙士就去裸跑

要求太高，根本真實嘅經濟情況冇咁差
要去到沙士真係有難道

我已經要食樹皮嘢

陳狗波第一個要去維園，又話差過沙士

吓? 我俾人炒撚左喇喎清

係咩？

咁即係你炒人冇炒
唔係攬炒

想知失業率點計。
明明身邊勁多人無做野。

⋯係唔係政府隱瞞咗小小？
驚市民會怕咗個市道太差而造成經濟惡性循環？
隱瞞失業率的野大陸都做開咖啦。

改啱名

咁你又講唔出証據wor，單係元朗執咗幾多間店舖，炒咗幾多人你又知唔知先？
係啦我個名我個名，鄧炳強又邊撚到炳呀？

神早講...辭工拿綜援！唔好話有手有腳識行識走拿唔到...青山大隻過你都有啊！

啱啱11月先升到3.1%,就業不足率都升
而家好明顯諗住做埋個新年先至出現個失業潮
聽下唔同行業咩狀況先出POST啦

邊有咁快反映到出嚟

咁係你工作能力低姐

香港既計法好似係連續兩年無交過稅黎計，因為要預繳一年稅款
所以永遠都唔準，同永遠都係底失業率
所以同樣就算升左失業率都唔代表依家經濟差

失業率升左架

太多奴隸，吹兩吹呢啲假經濟差既風，就自願減薪

零售好撚差

Sales = 低等行業，正宗死剩一把口